其實黑警over budget 未

由6月到而家，出ot，飲飲食食，買裝備，收買情報，其實over buget未，會唔會挪用左其他款項

政府大把錢 一萬憶分晒比警察唔填島

無限錢

警=政府
大撚把錢阿同你講
真係立國要買軍備多多都買得起

政府好撚柒多儲備
仆街政府用我地d 錢買武器，出狗既OT 打我地

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你以為真係有出足糧？

每年財政預算案都有指定年度撥款，唔係話加就加，唔駛過立法會

炒咁啲公務員都唔會cut黑警儲備啦，樓主訓醒未

咩意思，少一百蚊班黑警都會反政府

無得買美國裝備應該慳唔少

唔使！

因為而家有緊急法

買支那野仲貴。

中間大把人要抽油水

呢d 係明
在暗既方法大把

印象中正常人工支出每年過百億
有無巴打知道佢哋嘅OT錢點計？

三工

買大陸嘢仲貴啦
睇吓狗鐵批大陸車........

嘩，好保守計今年都要用多幾十億

武警人工好平
幾千蚊一個月

拖多佢幾個月就爆架喇

上個(兩?)星期立法會要求追加popo人工，冇記錯泛民嘈到拆天啦。幾個月以來，班惡狗四周圍蝦婽霸霸打人洩慾，仲要納税人找數，毫無廉恥的說……

嘈完咪又係過，保皇夠票
所以區選一定要先踢走曬班保皇黨
再用區選資源搶返過半立法會
加埋五大訴求香港人先真正光復

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

呢啲梗係無限供給啦！維穏係國家首要任務

又要血債票償了

飯民真係好急住要收割

制度敗壞從上而下，皇帝操盤，傀儡放大嚟執行，想做夠200分啫。立法會邊有咁易光復呀，對家大把哪喳招/鬼牌未出呀

亂世迷途小書僮，禾都係保命保老本算啦。

政府整個啲濕9垃圾桶都未over budget 啦屌

其實真係好諷刺 我出錢比狗打自己

咪係班狗認錢唔認人

無限筆直
sorry

Push

唔知生雞肉飯盒條數找咗未？

政府大把錢其他咩都可以cut 狗仔ot錢一定唔會cut

非常時期會有呢D

正苦大把錢，任用

唔記得將人工除幾多，毅進老散大約$200一個鐘

聽講政府拖ot錢，唔知真定假呢!

建議樓主可以返查警察OT出唔足既新聞

仲有「Sorry Sir」新聞

明日大嶼冇錢送上去啦

個d親中團體都捐左千幾萬比佢地

上年開支都洗左成200億 唔講其他 依幾個月剩係OT都和味

用左先, 唔到你地班港豬唔俾.

如果出唔足，應該兵變左

唔係你估之前啲左派捐錢俾狗署為乜？
左派呃呃埋埋大把香港人血汗錢捐

over條撚咩
依家警權無限大，你覺得OT錢會係問題咩

有基本份糧都夠和味